其實連登仔都幾有趣

之前得幾單：爆得咁勁有乜可能得咁小單
而家爆到七彩：有乜可能一次過咁多

第1日上屍屍 toy ？

連登仔係咪一個人黎？

屌拿星之前明明又話唔信每日得一兩單

而家又以相信得幾單為前提質疑點解而家爆到咁

可唔可以唔好學似藍屍咁成日自打嘴巴

樓主等畀cctai班毒撚話五毛pr

好過波台堆垃圾玩膠之餘又打稻草人

Cctai只係波台堆垃圾造出黎
以為個台得1條友

咁波台又咩tai

樓主老母生佢出黎弱智以為連登仔係同一個人